黑鬼係咪唔識生暗瘡?

突然訓係度諗
黑鬼好似唔會暗瘡
以我幾十年人真心未見過
我係咪發現左個驚天秘密

on9

太黑睇唔到

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~

等睇圖

亦有可能人種問題
白人都特別多雀班

黃種人特別易生好似係

純黑鬼喎

粒黑椒生暗瘡

呢d唔係純黑人 唔通混血咩師兄

應該講緊黑到反光個D

無錯

黑人都有唐氏綜合症啦

屌

黑人都有黑社會啦

有時我地撞瘀左見到撻嘢先知，
黑人撞瘀左佢自己知唔知？

痛先知但睇唔到

反光黑唔係磨沙黑wo

有晚點幾喺尖沙咀海傍 有個nigga坐左喺啲樓梯道 本身嗰道又無乜光 之後我仲諗緊點解得衫褲都咁廷既 係咪玩緊street art
屌望真啲有對眼望住我

我附近好少真係要落酒吧先多
廢老就特別多